Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>($r2, $i0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r18.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.android.jobs.JobManagerService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("JM_NEXT_ALARM", $l0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r18.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.android.jobs.JobManagerService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("JM_NEXT_ALARM", $l0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("JM_NEXT_ALARM", $l0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>($r2, $i0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("-----", "Using android logger factory")
Component=> com.gimbal.internal.push.PushReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>($r2, $i0)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r4)
Component=> com.gimbal.internal.service.GimbalService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
