Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("session.Token", $r4)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r8 = interfaceinvoke $r8.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("session.ExpirationTime", $l0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("tsOffset", $l0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-sentAt", $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke r3.<android.os.PersistableBundle: void putDouble(java.lang.String,double)>("latitude", $d0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-sentAt", $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("NotificationsManager", "trying to use uninitialized PreferencesManager")
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("session.Secret", $r4)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z1 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("mParticle", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("session.Secret", $r4)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("session.Token", $r4)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z1 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("mParticle", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-sentAt", $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putFloat(java.lang.String,float)>("radar-lastMovingLocationLatitude", $f0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("session.ExpirationTime", $l0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "getSession user is logged in")
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("NotificationsManager", "trying to use uninitialized PreferencesManager")
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke r3.<android.os.PersistableBundle: void putDouble(java.lang.String,double)>("longitude", $d0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::pushtoken", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r7)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_sender_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-placesProvider", r2)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, $r6)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-sentAt", $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MMTApp", $r2, $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putFloat(java.lang.String,float)>("radar-lastMovingLocationLongitude", $f0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "getSession user is logged in")
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $z1 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("mParticle", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::push_reg_id", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, $r6)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RadarCallback", $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::previous::android::id", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-_id", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::appversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r13 = interfaceinvoke $r13.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::crashed_in_foreground", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>($r1, -1L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MMTApp", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::user_config_collection", $r8)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::connection:timeout:identity", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>("mp::osversion", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-placesProvider", r2)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("_RadarLogger", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: void close()>()
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> i3 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", "seqno = ?", $r4)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-stoppedAt", 0L)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::network:options", $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("configurations", $r3, "_id = ?", r1, null, null, null)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("gmid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("radar-tracking", 1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("mp::install_referrer", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r8 = interfaceinvoke $r8.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("actions", $r1, null, null, null, null, "actionTimestamp ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r6)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor query(java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String)>("events", $r4, null, null, null, null, "seqno ASC")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("ButtonSDK", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("mParticle", $r3, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int println(int,java.lang.String,java.lang.String)>($i0, "pushio", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("mParticle", $r3)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r1)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $l1 = virtualinvoke $r6.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r9)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("ucid", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> interfaceinvoke $r1.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("tsOffset", $l0)
Component=> com.joann.android.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-ad-id", "OptedOut")
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putLong(java.lang.String,long)>("radar-sentAt", $l0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("mp::needs_to_migrate_to_mpid_dependent", 0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("radar-userId", $r1)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = interfaceinvoke $r4.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z1 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>("mParticle", $i0)
Component=> com.onradar.sdk._RadarJobService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
