Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r28 = virtualinvoke $r23.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r3)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r3)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r28 = virtualinvoke $r23.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r3)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r28 = virtualinvoke $r23.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r3)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r3)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r28.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r26.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.giinger.onedollar.activities.LeadboltActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
