Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("sunriseSunset", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r3)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r6.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("observation", $r3)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r6.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r2)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r3)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("discussion", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r6.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r2)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("forecasts", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("forecasts", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("discussion", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("observation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("sunriseSunset", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("discussion", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("forecasts", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("radarImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("skewTStation", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("forecasts", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("discussion", $r0)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("backgroundImages", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r6.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("observation", $r1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putParcelable(java.lang.String,android.os.Parcelable)>("observation", $r3)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> ca.datamagic.noaa.widget.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
