Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>($r3, 0)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>($r3, 0)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>($r3, 0)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>($r3, 0)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.Elecont.Map.USARadarActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
