Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("MainActivity", $r2)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("AppConfigurationThread", $r3)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "still foreground")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PNSMobileLibs", "Download Config Started!!!")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r9.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r9.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PNSMobileLibs", "Download Config Started!!!")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "went background")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r10)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r9.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("dwellManager", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r10.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("key_adid", $r8)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("cachePrefs", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setRequestMethod(java.lang.String)>("POST")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "onResponse: error in parsing json or no data fetched for city retaining older city data")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "went background")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r10.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("key_adid", $r8)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void connect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "onResponse: error in parsing json or no data fetched for city retaining older city data")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r12 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r6 = virtualinvoke $r5.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r6 = virtualinvoke $r5.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("PKLog", $r0)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r9.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("FOUND_BEACONS_KEY", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("AppConfigurationThread", $r3)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("cachePrefs", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void setRequestMethod(java.lang.String)>("POST")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("dwellManager", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r10)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("FOUND_BEACONS_KEY", $r6)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "still foreground")
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("PKLog", $r0)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r10)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("Reveal", $r4)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r10)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("MainActivity", $r2)
Component=> com.pnsdigital.weather.app.view.activities.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
