Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("LOC-TP", "GPS")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("LOC-TP", "GPS")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("New Updated Location:", "NULL")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("LOC-TP", "Network")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("LOC-TP", "Network")
Component=> com.codehaha.football.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
