Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r0)
Component=> com.lava.lavasdk.android.AnalyticsService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.lava.lavasdk.geofencing.GeofenceTransitionsIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
