Source=> $r42 = virtualinvoke $r38.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r22)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r42 = virtualinvoke $r38.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r22)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r42 = virtualinvoke $r38.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r22)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r41.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r42.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("APTr", $r2)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r42 = virtualinvoke $r38.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r22)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.apptracker.android.module.AppModuleActivity
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
