Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r5)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ObjectOutputStream: void writeObject(java.lang.Object)>($r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r6.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("CoolaDataTracker", "Encountered an error connecting to Google Play Services", $r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", "Insert failed")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setRequestMethod(java.lang.String)>("POST")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setRequestMethod(java.lang.String)>("POST")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i2 = virtualinvoke $r1.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", $r3, null)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("grant_type", "fb_extend_sso_token")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r33.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>("https://config.ioam.de/appcfg.php")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r13 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("CoolaDataTracker", "Exception:", $r22)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $l0 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r13 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ObjectOutputStream: void writeObject(java.lang.Object)>($r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r15 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r15 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.io.OutputStream: void write(byte[],int,int)>($r3, 0, $i0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r33.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r15 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("CoolaDataTracker", "Exception:", $r22)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r10 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r6.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("CoolaDataTracker", "Encountered an error connecting to Google Play Services", $r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", "Insert failed")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r6.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("CoolaDataTracker", $r5)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: void setDoOutput(boolean)>(1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> specialinvoke $r6.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("INFOnline", $r1)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i2 = virtualinvoke $r1.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("events", $r3, null)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("AQuery", $r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.BufferedWriter: void write(java.lang.String)>($r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r13 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> specialinvoke $r33.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>("https://config.ioam.de/appcfg.php")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("grant_type", "fb_extend_sso_token")
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r13 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r33.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.io.OutputStream: void write(byte[],int,int)>($r3, 0, $i0)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $l0 = virtualinvoke $r3.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: long insert(java.lang.String,java.lang.String,android.content.ContentValues)>("events", null, $r2)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<java.io.OutputStream: void write(byte[])>($r11)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r6.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r15 = virtualinvoke $r8.<java.net.HttpURLConnection: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r3.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r17.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(byte[])>($r3)
Component=> com.ftbpro.app.MainActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
