Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r5, "errore while performing geolocation call", $r12)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r5.<android.content.ContentResolver: android.database.Cursor query(android.net.Uri,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String)>($r6, $r2, $r3, $r7, null)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r8 = virtualinvoke $r5.<android.content.ContentResolver: android.database.Cursor query(android.net.Uri,java.lang.String[],java.lang.String,java.lang.String[],java.lang.String)>($r6, $r2, $r3, $r7, null)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "unable to start capturing audio", $r6)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r4.<android.content.ContentResolver: int delete(android.net.Uri,java.lang.String,java.lang.String[])>($r5, $r2, $r6)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r0, $r4)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r2)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r4.<android.content.ContentResolver: int delete(android.net.Uri,java.lang.String,java.lang.String[])>($r5, $r2, $r6)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r0, $r4)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r9, "unable to send crash report", $r7)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "CaptureRoutine stopped")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r4, "unable to download social photo", $r11)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> specialinvoke $r5.<java.net.URL: void <init>(java.lang.String)>($r2)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r9, "unable to send crash report", $r7)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r2 = virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: java.io.InputStream getInputStream()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r5.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: java.io.OutputStream getOutputStream()>()
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "CaptureRoutine stopped")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r4, "unable to download social photo", $r11)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>($r10)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.Writer: void write(java.lang.String)>("</stream:stream>")
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r6 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "unable to start capturing audio", $r6)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r7 = virtualinvoke $r5.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r5, "errore while performing geolocation call", $r12)
Component=> tv.tok.ui.chat.ChatActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
