Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_STOP_ACTIVITY", $r10)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_STOP_ACTIVITY", $r10)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("TAG_TRAIN_STOP_ACTIVITY", $r10)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r3 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r19)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("TAG_TRAIN_STOP_ACTIVITY", $r10)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r4 = virtualinvoke $r1.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("BUS_NEARBY_MAP_ACTIVITY", $r7)
Component=> com.dattanlabs.ridechicago.StopNearbyMapActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
