Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke $r7.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r3)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke $r7.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r3)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke $r7.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r3)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke $r7.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r3)
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.io.Writer: void write(char[],int,int)>($r5, 0, $i0)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.io.Writer: void write(char[],int,int)>($r5, 0, $i0)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<java.io.Writer: void write(char[],int,int)>($r5, 0, $i0)
Component=> com.fanatics.android_fanatics_sdk3.controllers.hydrogen.activities.FindFavoritesActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
