Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "Unregistration error")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "transmit")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "Registration error")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "onUnregisteredError")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", $r1)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "onRegisterError")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "makeRequest STACKTRACE START")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", $r1)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", "Response is 404 - possibly App not found at FancyPush")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "onRegisterError")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "makeRequest STACKTRACE END")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "transmit")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "Registration error")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushEventsTransmitter", "onUnregisteredError")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "makeRequest STACKTRACE END")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "makeRequest STACKTRACE START")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_FancyPushDeviceRegistrar", "Unregistration error")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", r3)
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r24.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FPSDK_AsyncHttpHandler", "Response is 404 - possibly App not found at FancyPush")
Component=> com.fancypush.pushnotifications.FancyPushGCMIntentService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
