Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r5)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r4)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r4)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r5)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r4)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r4)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r2)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r3.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
