Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>($r5, 3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceToken", $r3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $z0 = staticinvoke <android.util.Log: boolean isLoggable(java.lang.String,int)>($r5, 3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>(37)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignList", $r4)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("OMG", $r4)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", "Network Error!")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignList", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignList", $r4)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", "Network Error!")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("initHere", "initing")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("initHere", "initing")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignList", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignActivity", "get location failed")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("CampaignActivity", "get location failed")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", $r1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = virtualinvoke $r1.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXLocationManager", $r10)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = virtualinvoke $r1.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r3 = virtualinvoke $r1.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection(java.net.Proxy)>($r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", "Network Error!")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r3 = virtualinvoke $r1.<java.net.URL: java.net.URLConnection openConnection(java.net.Proxy)>($r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXAuth", "Network Error!")
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceToken", $r3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>($i3)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("OMG", $r4)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("RestClient", $r2)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<java.io.ByteArrayOutputStream: void write(int)>(37)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: int getResponseCode()>()
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("PXLocationManager", $r10)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.HttpURLConnection: void setDoInput(boolean)>(1)
Component=> com.pixlr.express.CampaignsActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
