Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error1. ")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r6)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r7)
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r6)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r7)
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r6)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r7)
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Address is null : ")
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r6)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r11)
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r11)
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", $r11)
Component=> com.braiplow.sell4bids.listing.Activity_Finish
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error1. ")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r8 = virtualinvoke r2.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>(r6)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Address is null : ")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Location", "Error2.")
Component=> com.braiplow.sell4bids.navigation.Activity_Filters_Screen
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
