Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r0 = staticinvoke <okhttp3.MediaType: okhttp3.MediaType parse(java.lang.String)>("application/json; charset=utf-8")
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r0 = staticinvoke <okhttp3.MediaType: okhttp3.MediaType parse(java.lang.String)>("application/x-www-form-urlencoded")
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r0 = staticinvoke <okhttp3.MediaType: okhttp3.MediaType parse(java.lang.String)>("application/x-www-form-urlencoded")
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r0 = staticinvoke <okhttp3.MediaType: okhttp3.MediaType parse(java.lang.String)>("application/json; charset=utf-8")
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r0.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, $r2)
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r13.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r0.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.inmarket.m2m.internal.geofence.LocationManager$LocationManagerBroadcastReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
