Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("Fabric", "Couldn\'t create file", null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("Fabric", "Couldn\'t create file", null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r9)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("Fabric", "Couldn\'t create file", null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("Event", $r10, $r7)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r9)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, $r3)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r4 = virtualinvoke $r6.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r7)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r1, $r2, null)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<java.io.PrintWriter: void write(java.lang.String)>($r1)
Component=> com.overdrive.mobile.android.nautilus.ui.Activity_Main
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
