Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", "null")
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("tag", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("tag", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", "null")
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("tag", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("tag", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", "null")
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", "null")
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", "null")
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("tag", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r2 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("my_location", $r7)
Component=> com.appriss.vinemobile.WebViewActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
