Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r14.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r12.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r12.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r14.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r12.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r12.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r14.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r11.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r3)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r3)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $i0 = staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r1)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r14.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r2.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r10.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r3)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r13.<javax.net.ssl.HttpsURLConnection: void disconnect()>()
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("ProximitySDK", $r3)
Component=> com.proximity.library.ProximityService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
