Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r7.<com.autonavi.aps.amapapi.model.AMapLocationServer: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<java.net.Socket: void close()>()
Component=> com.amap.api.location.APSService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
