Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r6.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>("gps", 0)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("com.newrelic.agent.android", $r1, $r2)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("com.newrelic.agent.android", $r1, $r2)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("com.newrelic.agent.android", $r1)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("com.newrelic.agent.android", $r1)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r7.<java.io.FileOutputStream: void write(byte[])>($r4)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("com.newrelic.agent.android", $r1)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r7 = virtualinvoke $r6.<android.content.Context: java.io.FileOutputStream openFileOutput(java.lang.String,int)>("gps", 0)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("com.newrelic.agent.android", $r1)
Component=> com.whatisone.afterschool.login.LoginActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
