Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("GhostManager", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("GhostManager", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("GhostManager", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("GhostManager", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Ghost control ", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Ghost control ", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Ghost control ", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Ghost control ", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d5 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d7 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d4 = virtualinvoke $r0.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("Segment Control", r14)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d6 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r4 = virtualinvoke $r2.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: android.database.Cursor rawQuery(java.lang.String,java.lang.String[])>($r3, null)
Component=> com.bravetheskies.ghostracer.RecordService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
