Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r12, $r22)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", "initMoon: Moving transit backward by a day")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in doInBackground", $r20)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MapFragment", "drawMap")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r12, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", "initMoon: Moving transit forward by a day")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("GlobeWidgetService", "GlobeGraphics returned empty filename: falling back to setImageViewBitmap")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, "draw failed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("request_code", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r7 = interfaceinvoke $r7.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("request_code", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("GlobeWidgetService", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("WidgetSize", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("MoonPhase", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MapFragment", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("VersionedDisplay", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask completed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MapFragment", "MapActivityListener.onCompletion")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("provider", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", "Unable to create external storage dir. Have you requested WRITE_EXTERNAL_STORAGE in your manifest?")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryCode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", "Loading moonTransit")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", "Loading sunTransit")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("MapFragment", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r2, "goodEarthTask failed", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r12)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("GlobeWidgetService", "onCompletion")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("Event", $r8, $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r12)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", "drawFace returned invalid filename")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.init()")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask.run")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("GlobeWidgetService", $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("countryName", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r3, $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r4, "bailing out of deltaRotation: rendering is already underway")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("TerraFileOps", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r3)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r9, $r1, $r11)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "receiveLocation declined change")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", "initDimensions")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WidgetSize", "no AWM options")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "Significant location change detected in DeviceLocation.receiveLocation()")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", "initDimensions")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask starting drawing")
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("locality", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r9, $r13)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "loadName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "App doesn\'t have location permission")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> $r15 = interfaceinvoke $r15.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putInt(java.lang.String,int)>($r7, 1)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r5, $r7)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask done drawing")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockWidgetTask", $r9)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("adminArea", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r12)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> virtualinvoke $r2.<android.os.Bundle: void putStringArrayList(java.lang.String,java.util.ArrayList)>("ITEM_ID_LIST", $r3)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>($r7, "Exception in getItemDetails", $r10)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("WidgetSize", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r10)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("WaveGraphics", $r9)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("latitude", $r4)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("ClockSpecs", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>("MaterialGraphics", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r2)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("Common.Geo", "NamedLocation.lookupName")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, "OOM in ClassicGraphics loading stars; degrading image to compensate.")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r6)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", "stopListening")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r16.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.widget.ResizableClockWidget
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r8)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, "goodEarthTask aborting")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putBoolean(java.lang.String,boolean)>("location_permission_requested", 1)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r7, $r8)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("ReverseGeocode", "Reverse geocoding failed")
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("DeviceLocation", $r2)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r13 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>($r10)
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("GridPolyhedron", "Begin GridPoly constructor")
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r9 = virtualinvoke $r8.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("FileOperations", $r5)
Component=> com.daylightclock.android.camera.CameraActivity
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> $r5 = interfaceinvoke $r5.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("longitude", $r4)
Component=> name.udell.common.DeviceLocationReceiver
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
