Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int wtf(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int wtf(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int wtf(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int wtf(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("network")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $r5 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("gps")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int wtf(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> r6 = virtualinvoke $r3.<android.location.LocationManager: android.location.Location getLastKnownLocation(java.lang.String)>("passive")
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("PJS", $r6)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r6.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r1)
Component=> dd.watchdesigner.service.WatchService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
