Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke r2.<android.os.Bundle: void putInt(java.lang.String,int)>("REQUEST_CODE", $i1)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("WeatherHandler", $r8)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", "Address found")
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", "Address found")
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", r6)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r0)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("WeatherHandler", $r8)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r13)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("WeatherHandler", $r8)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke r2.<android.os.Bundle: void putInt(java.lang.String,int)>("REQUEST_CODE", $i1)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r0)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("huskydev.android.watchface.base.utils.LocationApiHelperNew.RESULT_DATA_KEY", $r1)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", "Address not found")
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r0)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke r2.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("huskydev.android.watchface.base.utils.LocationApiHelperNew.RESULT_DATA_KEY", $r1)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("WeatherHandler", $r8)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", r6)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r4.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r0)
Component=> huskydev.android.watchface.base.service.CompanionListenerService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", "Address not found")
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke r8.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("H_WF", $r13)
Component=> huskydev.android.watchface.shared.service.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
