Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int d(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.chamberlain.myq.RESULT_DATA_KEY", $r2)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d1 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int v(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r1.<android.os.Bundle: void putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.chamberlain.myq.RESULT_DATA_KEY", $r2)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r5.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.Throwable)>("MyQ", $r3, null)
Component=> com.chamberlain.myq.features.userprofile.FetchAddressIntentService
ComponentColor=> GREEN
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
