Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int w(java.lang.String,java.lang.String)>($r1, "WARNING: Bugfender SDK is not initialized. You should call first to the method Bugfender.init()")
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("HyperLog", "HyperLog isn\'t initialized: Context couldn\'t be null")
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.hyperlog:LogFormat", $r5)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.hypertrack:User.SessionDetails", $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("device_logs", "device_log<?", $r5)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>($r2, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r3.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.hypertrack:User.LastRecordedLocation", $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> interfaceinvoke $r2.<android.content.SharedPreferences$Editor: android.content.SharedPreferences$Editor putString(java.lang.String,java.lang.String)>("com.hyperlog:LogFormat", $r5)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int i(java.lang.String,java.lang.String)>($r0, $r4)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLongitude()>()
Sink=> staticinvoke <android.util.Log: int e(java.lang.String,java.lang.String)>("HyperLog", "HyperLog isn\'t initialized: Context couldn\'t be null")
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
Source=> $d0 = virtualinvoke $r1.<android.location.Location: double getLatitude()>()
Sink=> virtualinvoke $r0.<android.database.sqlite.SQLiteDatabase: int delete(java.lang.String,java.lang.String,java.lang.String[])>("device_logs", "device_log<?", $r5)
Component=> com.hypertrack.lib.HyperTrackService
ComponentColor=> RED
Category: LEGIT
-----------------------------------------------------------------
